中共依家極度急屎，香港人有耐性先會贏

－－－中共急屎實錄－－－
八一一黑社會勢力全面出動
機場一役出動黑社會、公安以及官媒挑釁香港人
干擾商界，由國泰至海港城無一幸免，誠哥都要被迫出聲
下令海內外所有藝人出post集體支持警察
派鄉音公安支援黑警部隊
命令解放軍於香港鬧市靠嚇
海內外開記者會及發文攻擊英美政客

急到咁，全因香港人識打經濟牌，同埋美國正式介入事件
代表咩？
就係依家我地佔緊上風
同時代表
中國為咗保護政權會無所不用其極

國際輿論入面，Protesters of Hong Kong已經佔咗道德高地，不少媒體表明香港係為自由而戰我地要耐心等待歐美出擊

如今中共要擊破香港，就只得番一招大絕
就係派出偽裝示威者做臭Protesters of Hong Kong個名
我地在明佢地在暗，不過好彩，我地優勢在智慧同人數
如果遇著有鬼喺人群中故意搞事
大家應該一齊舉高手機拍攝，並立即保持兩米距離
勇武派捉到鬼的話，喺臉上寫上平反六四，同佢合照一張，即時放人

一齊諗諗點拆中共其他狗招

喺鬼臉上寫平反六四，睇下中共敢唔敢登報

推

Message to the Free World

睇下

對付依啲黑衣人
大家只需要控制好自己

唔好比佢地帶到風向就夠

一定要冷靜，係長抗爭不要有一戰定勝負的想法

係長期抗，不要有一戰定勝負的想法
但818盡量要出。

鬼唔可以亂捉，捉錯好大鑊
最緊要都係唔好落單、唔好隨便跟人行、唔好隨便俾人點

無錯, 所以見到疑似係鬼既人, 保持距離高舉相機就夠

講咗好多次捉鬼係捉唔完，最多只可以當bonus
一陣唔小心捉到個手足你就士氣崩潰

今次我地真係大大力錫緊共產黨春袋貿易戰打到傷晒未完返黎要應付我地

極度同意！可惜我P牌仔幫唔到你推

其實我都係唔同意捉鬼建議大家企埋一邊影相就算
真係捉到, 都要即時放人

師兄有心

同意樓主 幫推

定係全部人都寫平反六四

唔寫果個就係鬼

pishhh

有得諗

816㩒錢 816遮打 818見

人地鬼佬球迷衝突都又流星鎚又機關槍
望撚住個個煲蓋鑊鏟節瓜蘿蔔都射咁撚多催淚彈

818

樓主屌你係咪ON9
我地宜家劣勢你都仲打飛機

輕輕一堆

呢招真係好有可能
而且隔離post海關都有明示
真係唔知點拆

你正是我心中想講~
818 一定要冷靜
每人都化身為甘比

劣好優好，都係要做應該做嘅嘢啦
中共使盡全力反擊，代表我地行啱方向，但同時必須謹慎堅持

問題係數量可能會誇張地多
多到可以令人覺得係大部分真勇武做嘅

你估佢地唔會幫塊臉打格仔先出啊

不過最擔心係中共請一大班黑衣人到處襲擊平民
呢招唔識拆

就係當人唔好著黑衫~
著其他衫就最好
= FREEDOM

另外唔好太介意人地近影,就要打7佢, 起晒鋼
其實 遠影都得啦, 咁點打7戈位?? 係未?
行得正企得正~
我就咩都GEAR都唔洗帶
因為帶GEAR同時, 人地煽動就難查戈位係未內鬼
所以好似616咁遊行就可

最重要唔好BLOCK ROAD

長期抗爭千奇唔好心急想次次都有成果 想今次贏 拖落去分分鐘可以反攻大陸咁多位手足頂住 千奇唔可以心死

所以其實我唔想再搞大型遊行
搞有名目既小型遊行同集會（例如女權反黑警性暴力遊行，大專生罷課前集會），對家就會好難派鬼入

咁為左防止分到鬼不如每個出黎都係身上露出平反六四，光復香港，時代革命

完全同意 亂捉鬼後果好大

堂堂大國要用AV封面做頭條

可以維穩就會做架啦

好靚

[文宣] 杯葛花木蘭 寫咗封信比Disney 同我炸爆佢

如果遇著有鬼喺人群中故意搞事
大家應該一齊舉高手機拍攝，並立即保持兩米距離

下個月通過埋條人權法，收埋中共港共班仆街皮，到時就離勝利不遠了

Pish lish

師兄係咪另有良方

用呢招係擔心手足們認錯自己人做鬼
如果係真鬼，咁多相機之下自然會收手，保持距離亦令紅媒難以影到好相上報
如果係手足一時衝動，見到自己被隔開，亦都會冷靜落黎

非P 牌仔快點推818

堅持到就會贏
818 一定要見

中共應該仲會用更加惡毒陰險嘅招數抹黑香港人，甚至可能搵公安扮激進示威者殺死香港警察再誣衊成個「反送中」運動⋯⋯

諗唔到咩應對方法，但驚有手足要做野時咁樣搞一搞就落單好易俾人捉到

我都好擔心對家狗急跳牆

咁就全身都寫
全身打格仔呀笨

所有前線都要著 平反64/ 天滅中共 tee

反對外國介入

只能盡量避免製造需要郁手既機會
所以我認為今後要繼續以和平遊行集會為先

推818

帶多d防具 有事即走

等佢炸

[海關朋友一手料，fact checked]
今日，2019年8月16，落馬州搜到好多白衫，全部幾個頭盔，豬咀，防割手套，幾件全新既黑t shirt ，應該準備混入示威者，全部好後生，黑黑實實，普通後生仔樣，短頭髮，由於佢哋冇犯法，海關同入境處都唔可以扣起佢哋，我哋乜都做唔到，前線小心啲，幫我傳俾所有人。
啲樣係大陸仔樣, 小小口音，年紀好細
我個人覺得係睇膠手帶
總之有三條紅，藍，綠既普通膠手帶
我個人覺得係分人用
另外入境扣起左廿幾個全白衫

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

另外要鍵戰煲大今日澳洲大陸狗果種反人類行為

支那明顯急到瀨屎。有幾何見到3毛全方位出動連被禁既社交媒體都見到

Push

有預感支爆就睇呢鋪

香港人尤其年輕人不要心急，全香港人一直會與你們一起抗共，一同努力！

必需合力冷靜應對，一急就輸

612
721
811
818

打夠飛機未 講推816 817 818

佢地好驚我地傳到革命思想上去
證明佢地就算鎖國都蓋唔住香港既消息傳上去
蓋唔住，就唯有不斷抹黑而家運動做港獨排華
只要否定依點，支那人遲早會接收到真正革命意義

push

長時期抗爭有耐性

下下負面撚好好？ 認真做提升下士氣仲好

呢個係打飛機暨行動post

其實班支那狗啲西樣好易認，平頭裝賊眉賊眼，一浸柒味，唔正廣東話，見到呢啲就保持警覺

大家要冷靜理智！唔想818出事！

加埋今日澳洲一戰
如果支那人郁手打人
場面混亂

會再次衝出國際

中共要做就係搵個黑衫殺林鄭

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

好撚驚D大陸黑衣人

保持兩米距離影相做乜捉錯鬼點算
等陣你捉撚錯啲義士咪大獲
唔好提倡捉鬼
你捉到嘅可能係四五隻
但換來嘅係幾千個前線之間嘅互相猜忌

又係捉鬼POST,想分化前線?

我相信地道香港人同蝗樣有得分別出黎
仲有口音，潮語都好易認

其實我無提倡捉鬼只係想提供一個能夠令鬼同人都會停低諗諗既方法

寫
京A8

依家京A8變咗中國禁用詞，一講就會比微博del
同埋呢件事令好多大陸人理解香港點解要出嚟爭取

因果由國
容港治已
義憤民誠

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

當日水撥隊長你地點做，星期日就點做

冇錯 目前對方都係勇武派/主戰派話事 求速戰速決 頂唔得耐，我哋一定要用拖字訣化解。

推呀

818 去維園坐

真, 呢個時候更加唔應該絕望, 繼續行落去

借位

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

已經臭到想嘔

818 快如風去如水

海關已經有

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

拎番個主動權，去狙擊所有中資啦
要加速中國經濟下滑

我地要係廁格入面守到佢瀬屎

廿幾年都未知香港人係受軟唔受硬

612 721 811

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

818 維園集會見 純和理非

又捉乜鬼 講左幾多次傷既都係自己人
鬼有咁易俾你捉到咩